武漢市漢口火車站全面由軍人接管戒嚴

感謝黨沒有放棄人民

未拎槍指住人，沒事兒

有好多暴徒先要戒嚴

啲軍人中埋招就爽

解放軍係咪準備屠城止暴制亂??

😅 佢地自己都戴黑口罩

你們還有黨呀

武漢重唔起義？

對住平民軍人就話打得姐，而家新型病毒wor，冇藥醫wor，重求其笠個口罩就算…
證明根本班人係冇腦…
等睇變喪屍國

緊急徵召光頭sir到武漢「止瘟制疫」

佢嗰隻咩口罩黎架？

我就係要呢啲.jpg

今朝先傳完冇戴眼罩，有14個醫護人民中招。
你睇班軍人除左口罩重有咩罩？

邊境禁區
武漢獨立

應該係有呼吸器嘅N95, 好多牌子都有出，唔係特別貴

二噁英能有效治療

咁多人支爆近了

支持解放軍止暴制亂
造謠生事逃走者格殺勿論

一個都不能走

既然冇得走 大家一齊黎摺被啦

110年後的武昌起義

軍人就特殊構造,不受感染咩?